放 冰火五重天 有閃！！

垃圾野
當年好似11定12蚊包
包包都唔撚中閃

所以一買就一盒咁買

有圖

一諗起屋企成本人物同招都未用就想喊

真昇龍霸